「文宣」警世 紅毛思想係點

出自紅底家人：

1.特登拉女仔 費時佢地再比人影到罪證
保護緊d女仔

2.警察開槍打人合情合理 比我做警察冇得用武力我都唔去做啦

3.宜家就係慢慢唔比你地有言論自由 唔比你地有集會自由
大陸人唔gur好耐啦 大家都係中國人 憑咩你有特權？

4.d老師反共 所以教到學生都係咁

5.打死班人 殺晒班人

6.特登宜家比警察企係度比你地打 影比全世界睇

7.人地黑社會都識做人 識愛國

咩意思大家領略啦
知道對家點洗人腦啦
知道宜家文宣有咩要補足啦

網絡已經唔夠免費報紙 紅底報紙 同收音機鬥

錢又唔夠

冇嫁啦

if we burn, you burn with us

sor...真係好心累 想放個負

如果有第二次批鬥你話幾好

推

好想有日黑警會錯手拉左佢地

打一獲先

打到死

If we burn, you all burn with us

比鄉黑誤打

而呢d大人 唔洗唸 佢唔會係愛你
隨時可以大義滅親